★J慧中時間又到了！（65）

4獸已死
開po8分鐘都唔見人

全部一個人扮分身，邊有4個咁多

做slave做到冇哂時間
恭喜老貓獲得最終勝利

你唔准講我哋壞話

快去推爆舊post

媚藥AV?

平時用乜自磨？

LM

點睇老貓開完新post唔出聲

老貓你以後開new post 唔貼link

就見獲打獲

LAZY, NEED BIN

×2

4獸召集

老貓洗屎坑

X3

老貓鬼鬼祟祟開POST

我警告你以後唔好再唔聽教, 講4獸壞話, 倒公司米.

四獸全面進駐，大家可以隨意向老貓發問

老貓會唔會買一手788?

可以燈死4獸boss 樂觀蛇

老貓係需要人管嘅

我睇得出老貓好jealous樂觀sir

x2

終於有WiFi

can狙擊老貓

狙擊老貓，刻不容緩

話說好痔愚仲係7，老貓以前話好快超越J牙中，家陣唔見佢講

尾七尾七
最尾個post咪(7)

老貓屋企又爆屎渠，大家唔使搵佢住

好

等老貓專心剷屎

又要剷屎

老貓稱為「啃老」

游b 冇貨？（指photo)

Say many time
This is fake yau b

ACO 成 7十幾

牙中才 六十幾

綜援最大贏家

Why u 唔拎

say many times 舊嘢貼去好痔愚, 順便推吓U個滴滴仔post

全部趕去大灣區，including U

唔敢答

ready

老貓後生有冇學空手道？

老貓係手淫黑帶十段, 外號滴滴流大師兄

似

老貓點睇我份工又加10%人工?

work = rich

老貓睇唔睇哥C9?

DONT ANSWER ONLY watch av

[url]
how much[/url]

95000

why no reply

need help desk reply

busy

few reply

好治癒post d 人從未叫我reply(forum 冇任何人有責任要reply人）

係4獸正pk

叫你整gif 咪一樣

We are your master
所以唔同

好痔愚啲人call you 死貓

話你唔做gif係lazy pig wor

老貓

只有4獸眞心care你

你should長留在此

游b is your master?

香港國母

好似小鳳仙咁愛國.

好自愚叫你不停整gif
你慢少少都鬧你

our boss打算派人入好自愚，日日叫老貓整圖
逼佢日日work

小喬偏平足都J

扁平胸添

[url]【任天堂與騰訊正式宣布合作】

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓賤骨頭，係要好痔愚啲撚屌催佢做slave整gif先精神，慢啲都屌柒佢

支化日本

老貓ready，檢查iPad有冇電，做嘢要集中

u must work

老貓有斯德哥爾摩症

當好痔愚啲人係master

佢個插頭有機會觸電

老貓天生係slave

Slave dna

老貓都on9嘅

reply need little time
do gif need many time

核突到…

老貓，why U no 4000? 見好多人收到

DQ u

我知啦

一定係你之前裝過v7 ipad有malwave

知你is 老貓 dq ed

今朝茶記聽到2個阿嬸吹水，其中一個噚日收到，仲話報中山三日團，7嚿幾水

X2

老貓點睇?

點解韓國會block哂d 咸片av網站？？

老貓是否正在洗屎坑?

垃圾國家

睇住佢1988年 仲好似支那咁款

老翻超合金、模型玩具

撩佢腳板底

you 去過 Korea?

no

韓國妹可以喎

80年代尾 香港經常碰到佢d老翻玩具賣，d字奇特，所以有印象

老貓有冇用過lg 三星

你見識少，我哋唔怪你

我去叫牙中搵高跟鞋踩爆你隻條滴滴貓

笑能死

老貓有冇用屎眼運毒?

澳門-港女陰道運毒偕兩男落網 疑受僱港犯罪集團 (14:42)

【東網專訊】有香港女子涉嫌以陰道藏毒方式偷運毒品到澳門，再交予兩名澳門男拆家向活躍夜場人士出售。司警周三(24日)晚上於新口岸一間賭場拘捕3人，共檢獲69包可卡因，共重23.6克，市值7.8萬澳門元。

涉案香港女子姓賴，47歲，報稱侍應，司警在其陰道內發現用避孕套包裹的13袋可卡因。被捕姓何男拆家20歲，在北區某學校就讀初三，另一姓廖男拆家21歲，無業。

司警根據情報，發現賴到娛樂場寄存行李後，即與2名懷疑拆家接觸，司警遂採取拘捕行動。司警相信他們受僱於香港一個販毒集團，其中賴已販毒個多月，廖和何則販毒兩周。司警落案起訴3人販毒罪，由於賴和廖對相關毒品呈陽性反應，將加控吸毒罪，今日(26日)移送檢察院偵辦。

老貓用馬眼運毒

巨乳屎眼插死氣喉

新嘅動物謹慎責任條例

對狙擊老貓會唔會有影響?

開始要行 好治療post 模式

減少進入此post reply 4獸d on9問題

做housework slave吖嘛

大家明

去做cc台傻鳩slave
最低賤嘅slave

老貓屬屎蟲類，非動物，唔受條例保護

咪扮嘢喇。U駁/答唔到4獸高深問題搵個藉口之嘛

老貓已去洗碗拖地洗屎坑，大家唔好搵佢住

老貓減少到牙中post

會將啲時間用去邊度呀

剷屎

公海

聽日過澳門 老貓跟唔跟我去玩

g worm

老貓點睇我去考輔警

公海冇人會關心U，只有四獸當U係朋友

老貓點睇我今日輸咗關愛基金都唔止?

ready

老貓洗咗成晚屎坑

過多幾分鐘有牙中，老貓rip咗唔使等佢

以下老貓專用CP圖

老貓凍ripped confirm

又老閪

Why so early? Why cap老閪殼?

老貓 = 專J老閪殼

腳圖

老閪腳巢晒皮都J

老貓，好痔愚post 1001之後，開唔開(8)?

疑似巨乳（過渡活躍症）

[有片]支那蟲卵大鬧酒樓

sure

收手啦，你冇人性

老貓，你父母阿爺嗰代都係中國人

佢都係中國人

老貓陸豐支鬼，充香港人，he eats shit

老貓其實連永久居民資格都冇

繼續做gif slave maker

事實

Lihkg仔認為北方 匈奴、胡人、金人....是正牌蝗蟲

new gif

老貓咪打飛機喇，㗎佬唔會要U,搵U去食老綜咩

陸豐仔咪幻想咁多，同連登仔講移民幾十個國家爭住要佢一樣，其實得個鍵盤，遠啲地方嘅來回機票都未必有錢買，睇吓搶廉航飛post就知

his boss要佢狂整gif

舊嘢嚟，睇過幾次，佢成日ff自己唔係陸豐支鬼

事實上，老貓佢只有中國護照

4獸下場

講緊你自己

你要希望好痔愚傻尻長命百歲

點睇8ch廢青每次返嚟好似一次比一次弱智？

個網有催眠洗腦圖片？

like this

廣東警方：不少香港年青人北上大灣區為嫖娼 將加強打擊

可能social science 讀壞腦
fuck社科

蓋xxxx老母

老貓點睇乜乜認識上帝班友
好似周街都有咁，好恐怖

不過成日有腳𥄫

yes

但又驚metoo

眾籌

學非洲毎日捐錢組織一樣

扮聽佢傳教
之後扮急屎走人

眾籌精子ok?

大大力索佢陣味

老貓有冇返過教會

好耐以前返過唸住溝女，但完全冇人show我，後來冇去

佢讀耶教中學

because your face

not danger?

你有白卡 做乜都得

以前社會冇咁danger

教會d女都係睇你個様先

Also danger
Have大圈仔

以前試過返教會d dating

好多女做 公務員、ngo...完全睇唔起做私企d人，so都唔so你

但洋腸去到，佢地即刻 自動波

老貓同葉繼歡一樣是海陸豐人

不怕大圈

My表哥去教會食到many 女
But he is 普通樣

洋腸揸巴士都吃香

My表哥asso仔都媾到教會hku營養學女女

睇樣先

樣衰 連傾都唔想同你傾，點食？

U 自認very樣衰？

洋腸來到香港 乞兜都吃香

u

孖腸潮偉

你會點開場白先

之前眞是有個德國佬

帶埋一家大細喺深水埗求乞

孖腸潮偉都贏金鐘仔

等於暗瘡肥婆 走埋來，你自然會行遠，仲talk咩！

喪𥄫人腳
啲女嚇死

嬴家

我覺得男人媾女

最緊要有自信

似

頭耷耷毒咁

好難唔ignore佢

毒撚最忌有自信

毒係人哋標籤

有specif.的

冇人show你好正常

老貓今日唔使做家務?

今日喪9up
應該剷完

德文個同學又玩腳
屌！就嚟忍唔住去奶

if有暗瘡肥婆搵你傾，你會唔會傾？

100% yes

go go go

please reply

用腳指夾枱腳即刻諗緊腳指夾my JJ

德文是咪文法似英文?

唔同
同英文會有分別
佢次序排位個啲比較自由
最緊要verb喺第二同subject 痴住verb
好似Am Sonntag sehen wir normalerweise
（喺星期日見我地通常）都係通順句子

grammar is my only weakness

vicf 點睇有人傳sbdx014 會停產再出新版有x
唔知會否又炒起

會唔會炒錶佬發放假消息? 好多冇證實嘅傳聞嘅，真係停產反而冇人講

精工5仔隻「3米撈」skx007j 傳日本版會停講咗幾年，上星期我仲見到

老貓以前去教會點解識唔到女，原因好簡單，佢係gay佬

老貓點睇哥斯拉打17獸。你連4獸都搞唔掂

呢啲真真假假好難分

支那貨and日本貨分別

送比U聽嘅皇妃樂隊 - 同性戀gay

幫親戚散貨
幾百隻古董錶

第一代隻精工潛水都有
唔知值幾銀

細mm款

我一陣會叫老貓貼四獸見鑊打鑊gif

4獸??

元朗有男子企圖行劫鐘表珠寶行 遭職員制服其後被捕

4獸有正當職業 穩定收入

老貓watch cctvb news again
五毛

點解老貓會咁關心時事? 日日係公屋入面都唔會有野影響到你

我已命令老貓貼四獸見鑊打鑊gif

ready

老貓點睇成個CC台講杜汶澤拖糧?

使唔使開番個- 全城中伏!杜汶澤拖糧成功轉移視線，廿八號遊行冇人理! 嘅post?

期待老貓有見鑊打鑊gif 2.0版本，呢個睇到悶

鍵盤的作用

越嚟越覺得cc台就係娛樂台2.0，所以呢個post以娛樂為主，娛樂老貓，切合主題

×4

×2
老貓提供娛樂俾我哋ban打him

老貓點睇? U經常吹奏淘佬

老貓??? 巴膠+非禮，似

19歲女巴士遇鹹豬手 39歲色狼走唔甩 (06:47)

【東網專訊】一名19歲少女，今日(27日)凌晨1時許，於旺角砵蘭街報案，指早前在一輛途經紅磡育才道的巴士上，被一名男子非禮。警方接報到場，經初步調查，39歲姓蕭男子涉案被捕。案件列非禮，交油尖警區刑事調查隊跟進。

rip??

唔同牌子

巨乳

U就係撐淘佬A貨，5毛

Why so early

老貓點睇杜汶澤單花生嘢? 成個CC台第一頁多過4000蚊post

why no reply?

no watch him

老貓今日去邊?

我今年18

去call G

波叔拖佢4千蚊糧，佢no money 喇，想去ssp搵企街都唔夠錢

老貓問媽媽借錢破青

江湖傳聞請人call G，被請Call G都唔老嚟

但好似成日聽咁
E.g乜神秘房

神秘房係私竇啫，請人call g據說即係俾錢人屌自己，免費call g送花柳梅毒，迷信嘅咁講

老貓肯定call過深水埗嘅企街，仲係4X歲嗰隻，大家估計啱唔啱?

He diu 50-60

諗緊去北海道定東京好? 北海道11月去唔知會唔會好凍，太凍又唔想

Have 車牌？
北海道好似自駕遊better

老貓後生係gay佬，老咗就J老閪殼/CP/巴士死氣喉，極其變態

不過有班人又話路面滑，唔好揸定點
唔清楚

車牌有，喺嗰便揸就唔會喇，雖然有google map幫手，都係驚唔熟路行咗唔知去邊

不過啲車班次好似好疏

所以東京較為理想，去咁多次冇去晒各處地方，仲有購物方便

我都係，今次去一定要去轉富士山先得

諗緊去7-10日嚟緊呢次

x3

大阪其實都幾好
有嘢食有嘢買

上年十月尾去完，今次唔去住，改東京或北海道，都係諗10月尾去

北海道聽啲朋友都係自駕多
但一個人揸應該幾辛苦

似
him專j老閪殼

東京啦！
唔洗煩
最煩只係點轉鐵路

可能50幾
仲要講價

4獸

smart

老貓連四獸都驚

老貓入嚟㩒負皮就走，可能洗緊屎坑唔太方便

去親戚到又學又拎
攞咗隻梅花同citizens 學整錶

親戚開錶檔?

臭貓可能比人#metoo 塔咗，不過佢確實專門非禮阿婆

No, just 興趣

不過應該有300-400隻 呢啲中低瑞士/美國/日本/俄/中錶
夠開檔

網上賣 is OK

叫佢用chrono24放
呢啲鬼佬買得多咁

老貓今日游b行到腳都臭埋都唔出去聞下, 仲成日講自己係香港人

申請唔到單程證落嚟

is true U

老貓去財經台搞事做乜?

話說老貓識咩錶牌子？
（rolex seiko外）

老貓戴開海鷗1963

陸豐名牌，身份象徵

老貓好似都喺連登比人屈過毛?

ready

老貓rip

老貓大撚矱，做4000派錢嘅員工係咁劈炮，U有可能要等到2021年

【派錢4千】職津處請唔夠合約工 多人難抵「捽數」 劈炮

人手輸入老貓又笑創科局架啦

老貓不如申請去撈1個月賺14XXX算數，入去搵返自己嗰張打尖提早做，掂晒

No work No 4000

政府向合資格人士派發4,000元的「關愛共享計劃」，涉及高達3億元行政費，但計劃推出以來，行政管理混亂，申請手續繁複擾民，審批程序又緩慢。負責的職津處直至本月中才聘足700名員工，惟有相關計劃的合約員工透露，人手仍嚴重不足，管理層要求員工「跑數」，每人每日需輸入250份申請表及發放通知短訊，不少人經已離職。工會預計，聘請困難加上員工「劈炮」，未來情況將更為混亂，隨時影響市民領取4,000元。

佢叫人唔好返工，而家自食其果

我地返工有買股票, 每年收股息都唔止4千啦

老貓經常中自己回力鏢係常識

係好多個4000

信唔信老貓一上水又貼見鑊打鑊gif, 就算打鑊4獸都係阻止唔到派錢員工劈炮㗎喇，佢哋都係響應老貓叫人唔返工之嘛

老貓不願面對

老貓2021唔知收唔收到

講中佢死穴

呼籲佢哋集體劈炮，響應老貓不做slave

老貓不如申請向關SIR基金做PART TIME啦

可以SPEED UP

老貓點睇

升市
老貓又不願面對

老貓well 燈

世界末日

老貓，人哋響應U不做slave. U 要忍耐

Rich = evil

不能助紂為虐

2030收錢U冇問題?

我冇咩所謂

老貓唔知等唔等到了

drop to 0 soon

點睇人哋響應你唔返工，你冇錢收

no talk

vicf stand by ready

Vicf not your help desk

We are your master
請分清莊閒

work la old cat lazy slave!
日日要bin打u先安心

老貓need respect 四獸

老貓想加入四獸集團

X4

要評審，太lazy

老貓又攪事

我肯定唔係巨乳

老貓又負評不回

yes

is巨乳

老貓著名巴膠

no

巨乳上緊德文堂 有不在現場證據

you涉嫌意圖強姦交通工具

老貓屌死氣喉

可以逃學

佢返學打J only

你夠日日pornhub

巨乳已被捕

rip

牙中問IT

u will be the next

Want watch play feet

點睇同湯文亮/沈大師報紙D文相反方向操作一定贏

湯文亮自己都反向操作啦
成日買樓

old age

still look more young than 游b

沽put熊淡

×3

老貓work harder

老貓而家完全唔cap牙中

so lazy

yes ,冇用嘅slave

掛住整 GIF

驚比人鬧

我已叫老貓入嚟負評

老猫對住我哋就牙斬斬

又唔見佢喺好痔愚話

"想整就整, 玩連登不需向人交代"

再有人叫佢整圖就cap佢個reply過去

G持

老貓點睇陳同佳案判刑

g持
老貓需要bin打

屌，壞咗老母板
又要換

部機都用咗5-6年
諗緊係咪砌過晒算

我屋企有塊Z270未用過

四獸嚇到老貓唔敢reply

u 轉屌 老母板

not死氣喉

成日聽左 "神童佳"

以為呢個

老貓，你要24x7 mon this post

會減少入來

why

點睇今次判決

Want bin打）

？

Obey your master

打算連載游b咸古

now no post

come back more?

老貓是否喜歡51奴隸節?

need bin

你會點慶祝?

大量post工傷新聞??

精液濺到

【中国科研】全自動正負評工場

ready

搵食飯團又有牙中? 之前唔係冇咗? 可能收視大跌，CCTVB要搵牙中救收視率

bin U

【千萬垃圾女子部屋】垃圾山中女教師獨居 附近街坊怒爆：佢嘅老鼠貓咁大隻

老貓有冇諗下去溝佢, 溝中左就有成千萬物業揸手

x2
奴隸節是老貓節

老貓好似叮噹咁怕老鼠

vicf ready

no her photo

預祝老貓51勞動節快樂

must be 頭油暗瘡肥婆

老貓 你有冇面目面對五一勞動節

U no lazy
Ready !

剷咗幾日屎，算佢啦

冇

老貓NEED DIE

ready!

vicf no talk

work
work
work!
old cat u ar slave
Vicf not ur help desk!!!

老貓收唔到4000，放假都冇用

不如去返碼頭拆櫃啦

彭慧中上屋企服侍你24小時，每日生活點過？

分身

覺得語氣似老貓

性幻想專家

牙中來YOUR HOME = 獎品

游B來YOUR 家 = PUNISH

Correct

老貓又有得J新巴士

【熱狗重臨】九巴裝太陽能板 秋天或抽風代空調

又有new死氣喉

no her

證明牙中人氣高，公認索，個個

你性變態？

老貓點睇我up左iPad ios12

老貓成日用佢嘅污穢思想亂改圖

牙中 = hot
游b = sucks

say many time

游b 也不

correct. No iPad is needed

老貓我哋食女多過you eat唐記

我哋話游b唔好就唔好

隔壁PO D 阿中圖係咪舊圖黎

No
印象冇見過

x4

唔知，可能節目,職員

小主人抱抱唱歌 老貓在愛中離世!

老貓rip

老貓work work work

星101

游b is thre best

unpure
unture

g

警訊feel

老貓點睇杜汶澤

職員更爆料指職津處的辦公室內亂放申請表格，並非按收表時間排序，因而導致「遲交早收錢、早交無錢收」的情況；有職員亦擔心，即使一年時間亦未必能完成審批及發放款項的工作。

老貓等到2047應該有

no watch him

只記得佢拍 鄧兆尊 做變色龍1997

警訊April

有尹天照 萬二蚊

仲有atv劉翁

仲有 沒有一個支那人是無辜的

好早瓜

咁耐都冇錢，你有冇問阿媽借住先？

陳啟泰做咩角色

唔記得

need

劉克宣個son

dab樣

好彩過年冇買ps4，仲以為一兩個月有$4000

一兩百個月呀

2021

All ur staff

【有圖】派錢$4000職津處員工爆料 辦公室內表格亂放 非按時序處理 邊袋就手就處理邊袋

用紅白藍袋

蓋清咁有興趣去房屋台同班股神理論?

入左環海東岸post play

又借咗幾多

通常以前未分版，講樓就有人話買入XXX都唔止，但我未見過真係敢一注買入又揸到咁耐，我睇姚浩然50萬倉十年都未贏到間屯門補地價居屋，老老實實唔知連登仔那來的自信

2046

以前d人去支那探親

今年年尾未收到，U有咩嘢打算?

老貓返唔到鄉下搵阿珍成親

老貓有無睇蒼井空生仔直播?

only watch sm av

[img]

老貓，仲有幾日「五四運動」 100週年，U有冇打算理解?

返工=？

冇

sleeping day

六四運動

pig

so U 拆櫃記得注意

五四運動你冇聽過? 以前冇上歷史課?

chi-na pig

老貓大撚鑊，以前我哋四獸估唔見表格出現了

U may be lucky one

職津處遺失關愛共享計劃申請表

民國政府反而仲肯聽取民意

如果 五四運動發生在現在，肯定坦克碌豬

員工劈炮，唔見表格，禍不單行，老貓放棄算把喇

返工 = 唔使等4000

i have sms

2回事，只係代表嗰一刻見到U份表，過後可以遺失，冇睇到內文話通知到當事人? 明顯就係收到sms嘅唔見咗

no

唔攞，d錢會去曬隻垃圾熊手中，走來hk買𡋾墅、炒樓

copy from 內文

職津處表示，目標是於年底前處理所有申請，有關款額會透過銀行自動轉帳，存入申請者的本地銀行帳戶，或以特設的郵政派遞服務把現金支票派遞給申請【即日焦點】有市民接獲職津處通知遺失其4000元申請表；日皇明仁退位結束平成時代

如果冇收到sms嘅，都唔知係邊個，明顯係唔見咗sms嗰班人嗰份表，只係登記未核實資格，想核實發覺唔見咗

4獸之前又話好多人已收到$4000

我哋接觸到嘅喺呢個範圍內，除咗U例外

老貓點睇電動轆班撚樣
揸到咁快真係唔驚跌死？

無死氣喉既野老貓冇興趣的

老貓嗰4千蚊

已經比林鄭用咗去大魚山填海

you will never get 4 k

我代習主席多謝你

令和時代終於開始，老貓有冇向著東京跪拜

騰訊女實習生踢鳩老貓

原來日本人放十日假

佢陸豐仔，連日本冇去過，向邊個方向跪拜都唔清楚，喺上水向北面跪拜佢就識

我懷疑老猫係陸豐獨立份子

成日都話自己唔係中国人

豐獨

陸豐 is not g na

老貓開咗好痔愚(8)， 7九成打icon夾硬推爆佢，都2個月咁滯，老貓痾尿都冇力

原來好痔愚(7)都未爆，仲有幾格，臭貓開定(8)扮爆，牙中post爆咗佢都唔開住喺度拖，辣殺

連登最柒長期post應該係好痔愚

Need關sir

老貓點睇我噚晚加碼生果，業績好過預期盤後大升，又贏

4獸 no need 乞波叔4000蚊

ho on 9

四獸睇咗淪落人未？

老貓wake up soon

今日奴隸節有好多news比你j

want watch

Why holiday so early

昭和之後冇日本

昭和

4獸die soon

極恐怖 內地社會信用評級制度

幾好睇

幾多分?

元朝咁

四等人制，是近代部分學者對元朝時期不同民族享有不同權利的情況作出的概括，該概括認為元朝的蒙古貴族以少數民族統治階級成為全國的統治者，為了維護國家統治而推行民族壓迫和民族分化政策，根據民族和被征服的先後分為蒙古族、色目人、漢人、南人四等，其中漢人是指曾經在金朝管治下的漢族、女真族、契丹族等各族臣民，而南人則多指南宋管治下的漢族及其他南方少數民族等各族臣民[1]。

6-7啦
幾好笑又幾溫馨
值得支持

過兩日蛇王出去睇先
當撐黃秋生啦

U返鄉下有冇影響?

老貓有無睇黃日華父女個廣告?

開戶送一手5仔

點睇

黃日華老到

never go 支那

蛇王need fired

yes

以為同老婆一樣有sick

國祚 98年

have many bus?

boss no in hk

no need work

U檢查iPad夠唔夠電未? Dont be a lazy slave

講you輪椅

唔化粧 不敢想像

dont believe

d眼袋 以為80歳

老貓奴隸節去邊?

what u think his girl

have leg

or not ???

老貓
蛇王正是win資本社會嘅唯一方法

一邊收salary 一邊 no work

老貓天生slave ,唔明

老貓 is 蠢slave

Darling Chu

打令pig

老貓

cap more

work

老貓打令 佢專用圖

玩尿 AV

今日流精行都市唔錯，

老貓又有打令

老貓果然係支鬼 DQ資格

原 來 好 多 內 地 同 胞 都 申 請 左 $4000

"老貓 you好熱氣"

老貓等多幾年應該有

政府向合資格市民派發最多4000元的「關愛共享計劃」昨日（4月30日）截止報名，香港文書職系公務員總會總幹事梁籌庭今早（5月1日）接受港台訪問時，形容整個計劃非常混亂，市民不要預計短期內可以處理到申請。

十年八載，老貓都rip咗

燒比佢

起碼等五年

5年後4千蚊只有而家三千幾蚊嘅購買力

根本想挪用啲錢去填海

反正窮人做慣slave

no 反抗

[url]條友喺巴士上層做緊乜？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓今日原來揸巴士

似，奴隸節都失蹤，肯定係埋站上一上水，負皮都冇㩒

真係老貓!!!

真係冇乜興趣睇游G圖，ps過都係咁上下

游b is the best

巨乳 is watching u

Fucking bus, no time watch

之前share畀你個越南剪髮片個游b is real 游b?

4:53

游b

Working holiday

yau b is g

老貓你身為巴膠點睇

患有亞氏保加症的人士，大部份只能和亞氏保加症患者做朋友，因為大家愛好比較「特殊」，如巴士、鐵路等，即是俗稱的「巴膠」及「鐵膠」。這些圈子在常人看起來很怪異，沒有人願意接近。

Why always eat

也no eat

游b is not HK人

游b hk is not 支那

Hi is China

skin too black

用咗美圖都係咁

u say she is not HK

牙中完勝

有牙中陪

食唐記都似龍肉啦

4獸點睇

（轉貼）又有不知廉恥既女人係九巴露出！！！！

牙中對波都有咁上下大

Yes
Ugly G

Why so early today

cold左

少少sick

$500 遊行已經大把Lihkg仔狗衝

仲講乜鳩

一句講晒, 2億買起你全家靈魂, 要你全家一世奶共幫手維穩, 肯定唔肯?

why no rip

亦諗起連登仔輕鬆地搵5萬個月，但就係咁屌窮人生仔

Normal sick cat is back

$4000洗版

點解cc台成日FF呢啲嘢
同埋覺得自己值幾多錢

all your 分身

cc台唔係富豪革命份子
點會為五斗米折腰？

咁

why old cat科妓day day drop?

$8 hkg+ 腰都斷埋

is ur 分身 ac

啲語氣一樣

引人止蝕

老貓，Are you ready?

老貓點睇?

金融界走入魚檔月入3萬 一身腥臭但「放工冇煩惱

no ready

busy now

做金融本身都易3萬. 返5日OFFICE HOUR

我懷疑波叔都係特登遲啲派4k

怕個個買1478發達 唔做slave

老貓點睇一個月走5隻綠水鬼都月入8萬

wash toilet not finished?

why巨乳汽車日日drop

fatfat

why u always want 巨乳汽車 drop down price?

say many time

波叔係莊家之一

壓低收貨

so evil

因為佢害人

信唔信大魔?

害u?

4獸行為越來越似 警訊d騙徒

4獸：有荀財路，XX一小時賺十皮，輕鬆，香港根本冇窮人

受害者：咁正，可否益下小弟

自己上rthk app 睇下警訊，假wiki 呃人十足4獸語氣

no her

sleep

why you know

4獸已經通知律師出信比連仔, 告佢誹謗，好快會交U嘅資料出嚟，到時4獸告U要賠償，U冇錢就做slave抵數，日日要比我哋鞭打

c9

老貓科技害到遊B做g

Why u care c9

覺得老貓今日語氣

似奶波魔魔

根本佢哋係一個集團經營嘅account，老貓即係奶波魔魔

g隻供應影響price

U always Call G? 係咪去ssp call老G?

老貓 = 老G worm confirmed

我知啦
佢哋係騙徒集團
老猫呃人唔做嘢攞返強姦金
奶波就呃人香港要住劏房
然後other staff 就配合tvb叫人上大樓區buy house

蓋老母

is you

老貓有冇興趣跟我走貨

Danger

老貓只會乞4千

有錢都唔識執

警訊wiki語氣

WILL RICH

老貓唔通你想一世食唐記?

老貓 你果4000蚊可能要等幾年
我2日賺返黎

點睇CC台窮撚子女POST 班CHING話要有一億身家先好生仔

老貓係兒童年代, 你媽媽買過咩玩具你玩？巴士only?

(以人為本) 美軍傳與PornHub合作

超合金

咁 香港各大報章可以執笠，普通人個個成億身，那有news

老貓率眾妖害人，個市又升

咁富貴？

佢冇大志

培養件ivy League 都係一千萬左右

唔明Lihkg仔成日以為自己憑張爛cert就可以凌駕呢班人

稅務局今起派綠信封 去年度稅收賺3,414億元 創新高

老貓點睇富豪論壇無人理交稅, 個個只係討論4千蚊?

No believe

黃金俠?

how about U?

入親黎4獸集團做野都有大志

XX電磁俠果d

果d可以遂舊賢

4000已足夠買起老貓靈魂

我地賣正規現貨倫敦金

舉報佢地，肯定行使虛假文書，否則邊夠資格

只知黄金俠

會變打火機

not believe

your life worth $4000 only.

黃金俠當年被人炒價，貴到pk,而且經常冇貨

其他佢d 拍檔就大把貨

其實都唔止4獸

我都有啲發財大計

根本hk遍地黃金

是咪大眼鷄

以前bandai 1:144 高達模型又係炒價 缺貨

只能買 雷射大炮

you仲有無玩toy

照而家政府派錢速度 最壞情況老貓要2023年先收到$4000

no $ buy now

警訊 wiki 集集都話 香港遍地黃金，你唔仆倒去

我自從加入狙擊老猫
順風順水

he need 4k buy 毒 acg 人偶

四獸唔會犯法

JOIN US

老貓點睇我隻5仔又創3個月新高？

明恰hk人

$33 soon

有冇人覺得香港人喺中國比歧視

月巴青之淚

舊客戶不如新客

常識吧

老貓有無試過用mother的2蚊八達通?

佢唔出街，點會用八達通

我連紅燈都冇衝過
We 奉公守法好市民

4獸點睇老貓呢個post比人屌佢盲閪

★ 震撼帳單」無上限港男驚被電訊商催交129萬 事主失眠：我驚要破產

留意#18

狙擊老貓

係正義行為

香港賺錢so easy, 係老貓踩港， 炒吓撈、炒吓波鞋，抄場，炒酒，抄股。。。容乜易

嚟緊又炒麒麟樓月餅喇喂

識錢搵錢 = 食鏞記

唔識 = eat 唐記

事實係喎，呢個月又收5千銀股息，係老貓要等4千開飯之嘛，4獸邊有咁燶㗎

蓋老母係咁咦執8皮嘢啦

咪係

根本hk ppl no one care

難為老貓仲傻傻更以為會暴動

家陣老貓嗰4千隨時2021先收到，快都出年彿誕，人哋收到嘅得鳩閒理佢，望佢收唔到𠻹啦

到時收到已經貶值曬

咪係，仲話買PS4, 去ssp買呢個就得，5嚿水

老貓係醒水嘅就跟蓋青炒場

橫掂佢啲time no 值錢

條友too lazy, 冇我哋真。香港人嘅獅子山精神，只有支鬼DNA, 好食懶非，只想不勞而獲

永遠唔會成為香港人

一味最叻跟埋奶波魔魔唱衰hk

佢連工都唔返，too lazy

南興好似又冇啲人講咁貴
睇緊某瑞士整錶工具牌子都係同上網買差唔多

網上嘅嘢靠唔住，太多得過吹字

屌，上香討個個講鴨記公廁對面有賣整錶嘢
搵極都唔見
不過我親戚都叫我去個度買

根本佢係蝗蟲

老貓

只有4獸為你好

公海啲4k乞兒只係奶波魔魔分身ac

呃你去圍爐

u are evil

竟然support黑店行為

老貓love eat牛雜麵？

love lick 牛雜閪

佢食開牛3寶

yes i am evil

有咩問題

老貓 is 暴龍哥

屌柒老貓盲閪仲要六十幾個正皮

who evil

盲閪貓

佢盲的

唔駛理佢

就快100正評

好奇why有3負皮

仲多過好痔愚

老貓 奶波魔x2

奶波魔魔、老貓&關蛇

老貓明明想正皮us

但因為盲

比錯咗負皮

4獸從來唔care正負皮，嗰啲小學雞先用嘅啫

奶波魔岩岩又出左個膠POST
老貓仲唔去打卡

咪係

得老貓成日咩一鍵負皮

老貓點睇

【回帶】IT男連續工作4天 眼睛突失明確診暴盲症

is 老貓

盲 it狗

match

想去咪去。

問老貓冇用，佢只有陸豐親戚

盲閪老貓去咗做按摩呀? 唔見佢入嚟嘅?

幫緊基佬出火

去羅湖城啦

可能幫奶波魔魔

佢日日都要幫奶波魔山火

sex slave

老貓咁大個人有冇主動去做過運動？

老貓2021彿誕有錢收，今年就屎坑收錢

派$4000收339萬宗申請 7萬人已獲發款項 (18:17)

【東網專訊】為財政預算案補鑊、派發4000港元的關愛共享計劃前日(4月30日)截止申請，在職家庭津貼辦事處自2月1日收表，截至4月30日，共收到339萬宗申請，未計郵遞申請，當中已向逾300萬名申請人發出申請確認通知。

另外，該處已就約7萬宗成功申請個案指示銀行發放款項，當中約70%獲全數4000港元。而該處今(2日)起陸續發出現金支票，首批涉及約600名申請人。

關愛共享計劃籌備近1年，並在今年2月起接受申請，但申請期甫開始已頻頻甩轆，包括申請表半日派罄、熱線冧檔及要自備白紙列印申請表等問題，大批市民更在遞表後，未能如計劃列明的10個工作日內收到申請確認短訊而憂心忡忡，部分人索性重複遞交，免見錢化水。

sick, sleep

pornhub

做得運動多

性能力會比較好

如果為護照，做幾年狗工咪當成本，冇乜好驚，最多辛苦啲，黃凱芹上世紀最紅嗰陣移民咗加拿大，關正傑都係，咪又係咁過，去到冇歌星做

幾年前我諗過移民台灣退休，老婆唔想去，咁咪香港退休算

睇下到時點
因為我都唔清楚親戚個邊點
My sis 同佢聯絡多啲

冇乜$$可以隨時投資移民，其實有親戚幫手搞本戶照幾好，實穩陣

巨乳做加拿大人之後，老貓羨慕+妒忌，佢冇得揀只可以做陸豐支鬼

都係

話說好似好多人一個個咁拉晒全家去加拿大

咪同蝗蟲一樣

個個好有錢
九肚山 九龍塘
Me cheap cheap

移民有親戚喺嗰邊最好，有人帶路，融入成本低，我移民只為退休，係真係過去退休長居唔係為護照，為護照我會選葡萄牙，7球幾港紙唔使坐移民監，其實好多歐洲國家賣護照，據報有啲機場打個圈就得

加拿大護照 = 裝備加乘

希臘啲窮閪可能好平

係，我阿叔上世紀去咗美帝，廚房佬過去開餐館，全家去晒，佢嗰時都可以拉埋我去

咁易？
不過啲東歐窮國係咁上下

我有個越南華僑fd
啲親戚加拿大 美國 歐洲都有

我睇你都唔係憂柴憂米

試下啦！

窮撚
有錢買嘢只係毒撚冇乜娛樂
買下碟，書 食下飯 先儲落有錢fing
My family poor

dont believe

u live in hk island

No ， I am NT JJ

有錢唔難，全球各地任揀，人哋國家只要

1. 有錢投資帶動到當地經濟嘅
2. 有專長係人哋國家需要嘅人材

個國家唔係搵班人返嚟食，所以經常講移民嘅大多數冇上面條件 有講嚟托撚咩，要去咪去

仲有移民嘅方法就係

1. 有親戚嗰便落腳好耐帶埋你過去
2. 政治庇護

就係咁，乜柒條件都冇講條柒移民

same

話時話
樓王有無諗過將來會去邊?

移民為下一代嘅話，投資移民選關島，C/P值最高，夠5年直接申請美帝綠卡，去美帝先係路

自己移民就邊喥都得，生活到覺得開心就係

喺香港，一把年紀走唔走一樣，覺得香港唔好住，如果老婆願意咪去泰國、台灣、馬來西亞長居，冇所謂嘅

如果為小朋友著想
有諗過去星加玻
送個仔去軍訓都好吖

其實以你環境
周圍買啲渡假屋都得吖
老曹都係咁

遲啲英國佬經濟唔得，分分鐘搞BNO特惠移民英國，隨時7、8球港紙OK,學歐洲嗰邊買地皮，買舖，買屋，或者借錢比英國政府冇利息，五、十年還

類似加拿大魁北克嗰隻移民，其實都係千零萬港幣，借比政府五年冇利息，而家有冇唔知，早幾年睇過

NTU NUS

我成日覺得
日本仔叫 脫亞入歐
咁英國佬今次
咪脫歐入美

open new post

新加坡係我心目中嘅垃圾國家，係唯一我唔考慮嘅地方

新加玻政府其實好有遠見
又近hk
最重要係我見移民post連登仔個個鬼話獨裁正苦

Why ？

我反而睇化咗

我寧願跟獨裁榮華富貴

馬來西亞有個第二家園計劃，唔貴，不過嗰邊有機會排華。買樓就無謂喇唔係去住嘅話

泰國去長居使鬼買樓，租就得，實地考察過好多次，結論係唔使買

買英國樓

泰國其實咩價位？

唔屌得李顯龍，李光耀，政府安排你人生一切，都on9嘅，slave國

如果為住屋香港我都冇問題，過去托撚咩，退休選泰國同台灣好過

我睇好一樣嘢
佢可以食到香港本來在亞洲的定位:偉小寶

英國樓唔熟，泰國同日本樓都唔使買，由其投資

日本咪啦
人口不斷萎縮

BTS站十幾分鐘腳程嘅condo都係租3千左右港幣，新樓，包wifi傢具，有500呎

泰國退休簽證夠50歲可以申請，喺泰國開銀行戶口，擺最少80萬泰幣定多啲喺戶口，一年一簽，冇限制，係唔可以開工。大把鬼佬退休去泰國退休就係咁解，買架綿羊住芭提雅呢度去嗰度去，唔知幾爽

今日計有2皮零嘢港幣每月被動收入，去得

我成日話儲錢投資你唔一定係買樓嘅，有錢先有得選擇生活，香港2皮零嘢過得好普通，但喺生活成本低嘅泰國U就過得好好

我哋boss樂觀蛇話走佬去越南有發達機會，老貓過唔過去?

100% yes

老貓最樂觀蛇

泰國退休最皇道，彿色同在國家，生活成本相對香港平好多，彿教國家人民友善，排華機會微，醫療系統唔差過香港，曼谷醫院大多可以用中、英、泰語溝通，熱帶氣候大多數香港人適應到

如果依家30歲嘅連登仔，有廿年時間比你準備每月被動收入過去退休，50歲常做運動，身手精力大把，可以享受多30年人生，唔係就會好似老貓咁，Dog's life

喺泰國一樣可以狙擊老貓，開個椰青喺沙灘開把太陽遮，一邊睇女一邊狙擊老貓，幾爽呀

連登仔唔去東南亞國家

open new post 老貓

唔知個邊做gym幾錢呢
應該冇香港咁鳩掛

牙中 vs 好痔愚
66 vs 8

一定好平

on9 ,如果係為生活過得好，梗係去生活成本低嘅地方，去生活成本高嘅地方咪又係Dog's life

只要嗰喥地方對個人安全有保障，比較可靠就得

連登仔只想去日本

娶日本妹

泰國新啲嘅Condo有會所，有gym房，同香港私樓一樣，距離非主要BTS站有十零分鐘腳程冇乜租值，好平租

老貓

open new post

we need 狙擊你

日本適宜旅行，退休我冇興趣

條臭貓開咗

★J慧中時間又到了！（66）

好痔愚唔撚掂

去幼稚園搵處女結婚？

屌
下年搵埋班老死去泰國租間別墅玩下研究下先

又no post

連登講移民嘅post唔使睇嘅，有條件直接去移民公司查詢，或睇公開資料，連基本移民條件都冇，講乜柒冇用嘅

end

lm